★瑞信：香港倘失特殊地位 地產恐受最大影響

大行瑞信發表報告，列舉香港受潛在影響的四大行業。該行指長遠而言，香港作為國際商業及金融中心的地位可能會被削弱，信心亦可能被動搖，觸發業務遷移和資金流出。

商用物業及樓價勢跌

報告指香港的地產恐受最大影響。本地收租股方面，商業活動放緩將會令寫字樓及零售物業需求減少，租金受壓。至於住宅物業，市民收入的負面影響將削弱負擔能力，如果需求疲軟，則政策可能放鬆抵消影響。該行預測，在悲觀情景下，寫字樓及零售物業租金將較今年首季再跌20%，樓價睇跌10%。

住宅樓市繼續gogogo

如果唔係，點會美國領事賣樓

連登仔:專家食屎

呢到房屋台黎架你講啲咁既野

咁咪啱囉，唔使嘥公帑起動九龍東

樓價睇跌10%。

得咁少

就係房屋台 先至入來post

中原個條撚樣係邊

識有條警犬最近上樓供緊個700萬單位，我真係恭喜佢

廢淡！唱衰之後入市

樓市點會跌呀，咪玩啦，世界沒日，外星人都要來住啦
利申：淡淡睇透左

how about this?

世界第一 睇跌10%

就算跌左10% 仍然拋離第二好遠

訓左唔知鄰國批鬥未

專家食屎，樓市點會跌。龍市三期，樓價噴射式升。

lm

跌10%
即係600萬變550萬

有人接貨嗎？

WHY SO EARLY

等睇屍永青出來唱好樓市

龍市GO GO GO

跌10% = 入市良機

自住驚閪